俾你揀，跟條有錢但普通樣女返加拿大定係香港捱窮但自由自在

客黎
住沙田半山
加拿大出世
幾歲返黎
係個便讀u
又回流做mnc
而家又想返去
話想長遠係個邊結婚生仔
叻女
身材ok
但樣真係普通
同埋唔算高五呎五
過到去就預左一世
唔使do
申請你攞加拿大passport
住一千呎condo

定

係香港
繼續捱窮
繼續打份垃圾工
俾女嫌棄
見到熱褲女唔敢直視
記低個樣同對腳放工急急腳返屋企打飛機
但都叫自由自在
唔使養家
晚晚睇av冇人理你
想轉工就轉工
溝唔到女
應該話溝都費事
有女主動黐埋黎咪玩下
冇都冇所謂
鬼叫我唔係高富帥

唔撚洗問喇下話

兩邊條件爭好遠wo

你過到加拿大久唔久返香港都得啦

你呢個問題係要屌閪定打飛機

清ho ball

通透

說出重點
不過有人可能鍾意打飛機呢

你都識講你唔撚係高富帥咁仲撚洗問？

樓主樣衰都有有錢女溝
唔撚使問啦下話
你又唔係靚仔又唔係有錢
係香港靚女又溝唔到，錢你又搵唔到
留係到托咩
有咁既機遇
錯過你後悔一世

其實你自己都揀左

你真係好撚戇鳩

準備洗定屎忽比警犬拉啦

無限FF

睇黎你衰硬非禮啦

屌，問埋啲咁嘅問題
想曬命過主啦

日撚日開post咁撚多幻想

連登真係多痴線佬

係香港自由自在

一千呎condo喺嗰邊同 住劏房無乜分別

返到加拿大先住一千呎
有錢極有限

一千呎condo就有錢女